狼隊有分 返支那豬場扮非洲豬

用火燒自己

你唔使扮都係

咪suu 佢狗唔係豬

25son

我地齊心反熱

樓主又中！

3分

燒死樓豬

1:3

假到

找數啦支那燒豬

有燒豬食

樓主今晚準備對阿入幾多球

快！

留明睇豬

假波唔計

樓主10場都燈中 好癲

又假呀 豬仔

留意到樓主好多數未找

我好人d 比你返非洲扮支那豬 ok?

今晚阿狗輸波我一次過找啦
連埋禁藥一齊食

樓主我們到了.jpg

幾時兌現承諾呀樓豬？